# C++ - Pig Latin

## Kompilieren

Mit jedem beliebigen C++ Compiler kompilieren, ich hab G++ genutzt.

## Dokumentation

Beim Start gibt man ein, welchen Text man in Pig Latin umwandeln will. Man erhält das Ergebnis und das Programm schließt.